深水埗郵局對面果間連鎖黃店個老闆同我入黎，唔該你再培訓下你啲員工。

頭先開錯台，依家開番喺吹水區

限坐令下，你要食客搭枱我都唔太介意，因為都想你地有多啲生意做。

搭緊枱果陣坐對面果條友邊食野，邊大聲講電話講左成個字，同你啲員工反映，只係想你啲員工幫手叫果條友收線或者出去講，你啲員工屌鳩我話無得換位？好彩你另外有員工知衰，幫屌我個呀姐補鑊

仲有探熱係每個食客都要做，你自己睇下cctv你啲員工有無做足啦。

唔該老細你攪攪佢，大家都想黃色經濟圈壯大。提就提左，下次唔好彩係便衣狗入黎放蛇就唔怨點解會比人捉，正常藍既果下已經會即call狗黎。